[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (79)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

40強連Mirror名單如下：

30強連Mirror名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
免費巴士 = Phoebus
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden
大王/芝娃娃 = George

於此Post討論時請使用「不推文回覆」

我愛樂仔，表白樂仔，樂係世界第一樓主

今日老公睇堂

因為得兩條友先見到佢啫

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保護陳瑞輝 吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

hottick

夠了

啲表演全部都用普通話唱

柳應廷宇宙第一

Jerdan is real

免費巴食屎啦 好廢好樣衰 花姐唔好再叫佢扮姜b喇

落左order嘛 望下姜b做訪問平時er幾耐
一講免費巴 次次訪問都講得勁順背文咁

免費巴唔知做幾耐呢

泡沫好就冇你份架喇
我愛b3

佢有過光環？ 佢出咗場我都唔覺喎

呂爵安世界第一完美無瑕
陳瑞輝又靚仔又善良又有型又長情
繼續吹奏

收皮啦免費巴

Viutv唔好再捧免費巴同大王好唔好
冇觀眾緣呀
捧嚟做乜柒呀

hottick除咗甩beat其實幾好聽

大熱免費巴!!!!!!!!!!

免費巴環節好似特別長

Edan 世界第一

想睇多啲mc

聲林依家都好睇重好package 唔係唱得好就入
今屆冠軍簡直係全能

講完未啊 冇人想知

講咁多做乜鳩

免費巴士想有人留意下次可以考慮下遲到

崔可迪世界第一！

我屌 一輯節目表演同一首歌三次

點解有深圳口音

真

佢嘅個人節目咁

兩個都麻麻...
免費直頭係普通樣喳喎
大王都叫鬼鬼地

原來佢講野咁低能
反而有d好感

咁耐嘅佢嗰part？

佢連打扮都抄姜濤

其實佢靚仔喎係隱形左啲

Jerdan

得返佢一個緊係見到啦

夠了。

蝗語夠了

又蝗語

大王個樣係
大個馬份
縱欲過度

其實無人認同你呀免費巴

翻嚟都唔係大熱囉

夠了
完未

夠喇
完喇

哩首歌唱過幾撚多次

viu最鐘意影住啲遲到既人跑入廠

夠了，唔好再講。

佢跳舞乜力水都冇 都叫跳得好？

有冇人覺得免費巴好似馬天佑

不過講真 我鍾意第一季多啲

算吧啦 造馬到出面

表演啦 聽完有咩用
都係透明

姜b嘅衣著

大大力表白

首歌咁熟嘅

我都夠了

AL>>>>>>>>免費巴
AL有力好多
AL係咪又偷笑緊

Anson 好一萬倍

下

hottick有無fans tg群？

屌 同姜b有乜撚分別
100%姜濤style

我愛eagle b

個個都rap普通話

九成表演蝗語

免費巴靚仔啲

佢個look咁似姜濤著過

夠了 屌你老母

點解連件格仔恤衫都要抄姜

新po留名！我愛柳應廷！
表白天氣先生AidenB!!!!

快啲出solo啊JerB

屌又學姜濤綁件格仔恤衫喺腰度

佢係到跳乜鳩?

欣唔欣賞大王個樣都好
無可否認佢係特別樣
免費巴真路人

夠了 咪撚再唱呢首歌

最後jerdan真係

跳舞無力

夠膽同AL跳埋同一隻

同抖音坡一樣抄姜B

都唔好聽又唔好睇

啲舞怪怪地

靚仔？咪玩
大陸樣到，權骨突撚哂
Hottick klau就真係靚仔

運鏡咩事

點解呢個節目冇廣東歌

又有件紅恤衫既

係 我都有印象

隱形巴真係不了

推推

痴線

好撚有愛！！！！

佢個look同之前姜exactly一樣

免費巴係咪打左針 個樣同初選個陣差咁遠

呢d先自殺 睇完ak al
你唔係覺得我睇你會覺得你好睇呀

跳撚到好似跳繩咁

尼尼去嗰幾首
反觀lokman次次都新歌
仲要廣東歌

仲差過大王

佢第一次表演唱大陸lay首sheep添啦

免費巴幾時剪頭髮？啲頭髮成日都遮住隻眼

屌 唱夠羅志祥首歌味
好撚煩

一定會出道喎，當然要多啲鏡頭，等多啲人留意啦

又有d似

全黑 爛牛 格仔衫綁腰
免費巴根本A貨姜濤

個紅黑好姜feel

想點好蝗味

但馬天佑無咁支那味

佢條紅色格仔裙都係抄姜濤。

好撚煩，完未

之前個樣真心charm...

好撚一般
上屆嘅話40強水平

Eagle will Hottick 冇十強點都講唔通😭😭

識貨

但尼你老母

Lokman真係正

拎舊屎出來比 唯有話免費巴靚

同AK之前啲動作都一撚樣 我屌
呢round評判睇完AL仲頂得順佢咩

都唔撚到位

播夠未

收皮啦

睇唔到前路

免費巴你都係返去打手球啦

你扮都算啦 都唔使跟到十足十話俾人聽啊嘛

算啦 大王免費巴保送十強 再入3甲
In 花姐we trust

學姜B啊人地

佢做咩呀

肥文好過佢

大王 免費巴

冇力跳咁

最尾做咩?

扮ginger唔等於你地viu可以整多個ginger2.0出黎
算吧啦

我屌我睇緊支那造星啊？

姜濤剪咗先
佢咪剪

仲要廢咁多
相形見絀

跳又唔得
唱又唔得
靚又唔算好得

姜係用嚟遮雙肥大脾
佢又綁嚟做乜鳩

最尾甩step!!?

Vvn抽免費巴水

無收尾。

有無啊？

又準備屌爆po

我睇姜濤咪得

免費巴成日呻冇存在感
屌你老味 搞到自己成個姜濤2.0咁

有姜濤點解仲要揀多個一模一樣嘅人入去

VVN

今季啲仔好mk潮童

係好過之前嘅
之前真係好無自信咁

可能KT借俾佢

但係有gay味

依家塊面起晒角

都有姜B 點解仲要扮姜b既低劣版

準備造馬

唱夠大陸歌夠未？

咁無力，樓下阿伯行晨運都fing得大力過佢

佢短袖衫 好怪

睇免費巴唱同跳
硬係怪怪地咁

屌廣告爆10強

好似求其跳幾下完咗佢咁

免費巴手軟腳軟咁 毫冇感染力

Carousell

Tank教錯免費巴士

屌你carosell劇透十強

劇透

個廣告

喺studio rehearsal完

屌魚入唔入到10強呢

Oscar Li個中文名原來咁文藝
祉君

廣告劇透

個廣告
20強慈善拍賣唔會有撚魚啲野吖化

屯門happy叔仲好力

同感
東坡都跳得好睇過佢

究竟係支那歌易唱啲定廣東話歌難唱啲
咁撚多支那歌
要聽支那歌我洗睇你咩

屌

隻舞邊個幫佢排

尼乜鳩

頂到頂到
三甲人選

免費巴跳舞都好一般咋喎

無自己style 睇人cover姜濤咁

傳聞造星 支那版

低能

賣佢條有Eric kwok汗味既底褲

花姐話 你地都知我契仔sss係邊個啦

見到 George

屌咩

表白呂爵安

表白張天賦

睇完啲咁嘅表現我好掛住2circle

屌，個廣告做乜撚嘢

個個都要有件紅色格仔褸嘅

係均

佢件衫好靚呀

我都唔係成日睇但係我聽親都係支那歌
係乜撚嘢事

呢個冇得比架wo
Happy伯日日屌娜娜十次都得

救命 想電死女咩

問題係冇姜濤咁好睇

發覺旁白介紹免費巴個朵特別長
Free bus 吳啟羊

姜b連性格都好吸引，台下cute,台上charm,但freebus面目真係好模糊

但畫意真係....

Carousell做乜鳩呀

係佢自己做唔到。

咁近年廣東舞曲不嬲都少嘅

唉好掛住byebyebyebyebye

個拍賣廣告打錯咗做君

好無言
成個風格似到咁

想念B3 B4 LULU

17入6都揀到大王同免費巴 真係好撚假

其實都好多歌係台灣架
我專登走去SEARCH
次次一聽普通話就想知係支國定台灣

DLLM俾廣告劇透

tank可唔可以唔好再戴大眼仔

造馬現場

Hugo都係

hugo too

姜b堅得意堅真 巴算啦

心都離一離

George

Oscar li
Free bus
George
Hugo

仲有大嘴仔

will

呢十幾個表演，JJ真心屌打

唔知係睇完教主個version太perfect有比較定點
免費巴呢個似係完全無用過力，似fing手fing腳同自轉多過‘’跳舞‘’
係設計定點？
樓下阿婆阿伯朝早fing手都有力同sharp過佢

jeremy都劇透咗

免費巴真心好醜樣

仲有邊兩個

觀眾緣呢家野 真係好神秘
Hottick 唱得麻麻
但令我好想睇多啲
Freebus個段 直情想飛黎睇
明明唱同跳都ok

jj

RainP好7

JJ

全民造馬

JJ 究竟係咪藍屍

要去洗眼

klau hottick will adien 比返我

I love will B too

幾時揀咗4個出嚟架

justin高隔離三個一個頭

個個po都有人問

JJ
Brian

吓

齊晒

契仔

WOW大熱

收皮啦屌

唔撚係呀

評判盲架

嘩屌你老母造馬造到

咩網？

覺得will klau 值得入

全民造馬 免費巴

唔洗下啦都唔意外既

Errrrr

Wtf

我地見證住花蛆造馬

啲評判弱撚智㗎屌？

免費巴

黑幕程度同produce 101有得揮
花姐=安俊英PD

全票通過？

造馬造到呢

屌你老母Viutv又造比免費巴
邊撚個唔想比人留意呀屌你
姜濤2.0就收皮啦

屌你老母啦又吹捧

點解會揀Hugo

佢個反應假撚到

妖 咪再將姜b個名同佢拉埋一齊講啦！！！！！！！！！

跳得咁hea都入到十強

比左幾錢

造馬 好嬲啊！！！！

Jj

Dllm.......

食屎啦！
透晒明架喎呢個人

好撚簡單
靚仔，型同樣正常既分別

屌edan靚仔到

Marco hottick

收啦唉

自從JJ叫炎症收皮之後就好鍾意佢

同劇組商討出黎架

戇鳩

免費巴估到啦

全民造馬 免費巴 大王

是撚旦啦

屌你老母免費巴有5票？

我們知道花蛆在捧契仔
花蛆也知道自己在捧契仔
花蛆也知道我們知道花蛆在捧契仔
我們也知道花蛆知道我們知道花蛆在捧契仔
但花蛆仍然在捧契仔

Impress WTF ?

痴撚線？？？？？仲搵佢同ＡＬ比？？

個咀乾撚到
甩哂皮

一個姜濤都唔夠
硬係要再多一個
真係夠了

2circle啊跳唱加rap都勁過呢度不少人嘅表現

全票通過？Dllm

無人會記得你

大型造馬工程

唔撚會記得佢吖

知啦 免費巴嘛 咪再講佢啦
好煩吖！

免費巴下眼線化晒

跳成咁都入到

MC

嗰句真係深入民心

Edan

大王

失落就有 咁我都有10強啦

屌咁Angus夠係A2啦

記得啦 免費巴嘛
呀唔係
姜濤2.0呀

唔係大王嘛。。。

Fuck

而家根本就係要帶佢出黎 又無星味又垃圾

原來mike好似仲矮過mc

做乜撚

造馬雙子

會唔會係全票

假到

造馬造到

DLLM 躝啦大王

大王五票

大王5票????????

屌花姐造星

屌 5票

啲戲屎到

兩個契仔都五票

大王五票 笑撚死

又扮驚訝 屌你老母

屌george

一黎兩個契仔先 DLLM

冇晒睇決賽嘅動力
睇個人cut版算

Freebus 同大王 5票

屌那星 又係契仔

屌！扮咩驚訝呀
大王

成班白痴評判

連續兩個造馬 好呀花蛆

下 5位全通

十強list

連續屌兩聲

屌你老母戇鳩柒閪鳩大王十強

造馬造到咁出面

屌 大王

好驚喜呀屌你

點解係大王......

大王 免費巴 都五票
明顯係花姐落order

第一大契仔

viu：我而家擺撚到明係捧哩兩件

邊撚度好？？？？？

大王全票 造馬造到咁 會唔會太難睇

芝娃娃唔好扮驚訝

想問吓係咪從此以後唔會再見到屌魚呀

花姐我屌你老母啊

Dllmcfh

大王同免費巴5票 屌你老母

造馬就有佢份

佐治王者駕臨

正呀造馬造到咁
仆你個街垃圾花蛆

呢兩個真係好假

好肉酸啊 假到呢

想嘔

余迪偉收皮啦。

呢次造馬媲美dodo姐當年有兩票投雷莊X做港姐冠軍

大王
冇實力

造馬

全民廢星2？

決賽睇完條MK要洗眼洗耳

彭導演幾靚

假普選

造星定進步獎呀DNLM

viu唔好做臭自己個朵啦

真係好撚垃圾

進步左但都未到正常水平囉

就算佢有進步唔代表佢夠班囉

大王食屎啦

一陣11:25仲要睇佢地同edan企埋一齊
好想死啊

依家選星啊 唔係叫你進步啊

咁造星嚟講係ok嘅，但係與實力無關囉

似鍾舒漫

免費吧同大王都算 屌魚入真係熄電視

又全票通過？花蛆我dllm呀

躝啦大王

大王何德何能有資格入10強

Diu

好撚想嘔呀 全民造馬

咪撚再搞第三季
快撚啲執柒

五官端正

阻住對眼分得好開呀

雖然已經有心理準備
但都係好嬲
收皮啦！！！！！

成班評判收錢做戲

我覺得得jj值5票

屌進步又點
都未夠班

全民進步

好撚假呀全民造假

進步大撚哂咩

到底大王有咩實力入十強

屌真係好假好似背對白

討人歡喜嘅黑眼圈？

Oscar一定要入呀

依家揀進步獎？
乜原來十強係睇邊個進步多啲

唔通大王同免費巴真人真係靚仔到癲？？？

屌垃圾

個個都好努力
個個都有進步
點解達到要求嘅入唔到

佢邊忽討人歡喜啊？
你平行時空啊

十強仲多個機會？

到十強先有進步都入到十強
犀鳩利啊

造馬造到好肉酸，大把人有進步啦

由0到0.00001都係有進步

我想拎免費巴同大王換hottick 同will

更生中心咩，俾機會，俾啲有料嘅人啦

JJ!!!!!

有聲

俾機會大王咁邊個俾機會 Hottick K 同 Aiden?

JJ 合理！！

屌你老母我個hottick呀！！

佢邊到有實力入10強？

點解其他人唔俾機會呀?

有張好討人歡喜既臉
High撚大左？

慢慢狙擊
唔阻大家

JJ ok

呢個應該要入
JJ

傳聞造星 造馬第一

0 > 1
100 > 100

1分入得

真係造馬造到好撚肉酸
大王同免費巴肯定係三甲啦
花蛆點都有理由俾佢地拎到

Jj同意

佢無份放心

aiden hottick Marco

全民造馬
免費巴
大王
收皮啦屌

係喎 有進步大曬？個個都有進步咖啦

JJ都唔入就唔洗睇了

咁你睇唔睇到班觀眾團火

啊正

我係mc Mike 佢地見到大王 免費巴都入10強 真係笑左

花姐鐘意

你造到俾大王入都算 仲要造到咁假全票通過

對個個人既標準都唔同 玩撚哂佢
報icac啦屌

jj b

去到十強 都係比個位要一個進步嘅人
大王一路走嚟 都係不停比人比機會
自己醜唔醜

點解唔係hottick

佢值多過大王同免費巴啦

其實而家已經洗緊大家腦 慢慢推緊佢地出黎

花蛆你自己攞嚟 造馬造到咁 立志全力狙擊垃撚圾大王

個呀正真係好痴女好撚膠

痴女呀正對JJ好模糊
因為佢唔靚仔

Agger

Jj個表演係抵佢入嘅

花蛆食屎啦

根本好明顯頭兩個係order
JJ先係第一個真choice

Jj 係藍firm咗未
佢算唔廢果件

原來造星同造馬一樣

jj好可愛

免費巴會唔會跟姜濤唱 超級冠軍

成日話比機會比機會
LuLu Eagle 2O呢啲更值得嘅有冇人比過啊

叫B4B3再表演多次
一定進過大王同免費巴囉

我想RainP入雖然冇咩可能
冇咩noice

呢個係造星節目唔係更生中心啊
上次Eric Kwok 俾機會賀嵐已經屌咗次

之後全民投票都係造㗎啦 畀你適應下先咋

炸爆viu

最後一個Aiden

其他我覺每個都爭啲 jj全能啲

人地本身勁

大進步個啲係本身好撚廢

brian

大家鬥做戲

死返去啪骨啦

JJ : 收皮啦

WT

假

冇啊

JJ
收皮啦大王
收皮啦免費巴

JJ真心好全能

畫意

本身都知有佢 覺得自己冇野
但依家真係超級嬲

無證據, 佢ig話自己黃絲

Brian

屌你老母啪骨

brian勁普通喎

十強進步大獎

Brain 靚仔？

叫花姐造星啊

做明星嚕 唔洗靠啪骨賣廣告嚕

同意

入呀。Carousell 有list

i love you george!

Jj唔係藍呀每個post都有人問

我都想啊屌！我AidenB啊屌！

花姐後宮

brian真係頂唔順

佢話 如果我用香港加油既case 都仲話我藍
咁你就收皮啦

講左好多次佢唔係藍

點解要唱歌

整容

王2興係咪整過個鼻

覺得佢好快會整容上癮

Brian成個tvb 二打六咁痴撚線

冇will但有大王同免費巴 好波 全民造星

Aiden

又喊

冇牙will

Hugo邊值

Brian唔到最後一round都唔知有呢個人

Hugo都入到

屌你冇oscar li冇hottick我炸撚左Viutv佢

選10強係睇進步，即係本身已經好好既唔應該入。

HUGO都有？

真係講到口臭

真心東坡yeah都好過大王免費巴

佢搵到老細就會收皮

Hugo

憑乜理由冇will hottick啊
強烈覺得大家要抵制 比花蛆惡撚哂 造馬造到咁

hugo今次失到咁都入

唔知點解愈睇佢 愈唔順眼

可愛？

WILL, K >>>> HUGO

冇will

造星唔係睇邊個好係睇邊個最大進步
無撚嘢啊？

Rain P 又唔用
Hottick 又唔要
屌！

禁你炸啦
因為冇hottick

HUGO返去唱聖詩啦

on9 oscar會唔會係要商議啊
點睇佢都係入硬囉好冇
仲要最後一個宣佈

根本唱得唔好，吹奏乜撚嘢

歡迎大家入到花姐契仔團

隻肥豬hugo 個樣真係好撚趕客

炸啦 最少冇一個

佢值得行得更遠

Will
Oscar

依十強真係得啖笑

will呢

aiden成棄子

想睇will入

屌真係無will?

Will都好全能
佢都冇？

全力狙擊免費巴 大王

死返去ig啪鳩晒啲骨佢啦

我唔會睇第三季如果有既話
我知viu tv 花姐你地有追post
你地做馬俾條撚樣大王入十強只會將節目推向滅亡

Hugo邊忽似偶像

評判品味好差喔

sor 㩒得太快冇用不推

Oscar

OSCAR

Angus

醜樣到 Brian & Hugo
屌咩

我要Aiden 同 Hottick

契仔Aiden入唔到？

屌你我個will呀

冇K lau ！食屎啦屌你老母

再放mirror入去

今年10強有幾多係造馬

悼念K

Oscar ok

Oscar li

Will 同 Hottick 都冇 十強唔洗睇

Oscar bb

花姐造星 DLLM

啱啱先話首先要有外表

Hugo今round抄車都入到？

Will同aiden

其實hugo都算無料到但佢地夾硬捧

will 好過果啲免費巴啦dllm

咪撚再搞第三季啦

K

Diu你要大王要Brian 都唔要rain P!!!

大家可以熄電視了

Wtf Will Hottick RainP呢？痴線

免費巴 大王 Hugo
轉Will Hottick就差唔多

屌啦 Will呢？

開心嘅係冇屌魚

Oscar Li

angus呢

oscar我覺得佢真係好值得入

就係！

造馬造到
仆街啦

Brian 免費巴 大王 最撚癲

唉是鳩但啦
含淚睇HUGO啦
無屌魚就得啦

屌你咩 angus點解冇

有好多個都係咁
放mirror入星2係害咗星2
無人留意星2嘅表演

will bb

內定啦，包契仔sss入

冇可能冇oscar
根本唔使諗

cls 冇Will

就算契仔入面Aiden都好過Brian同大王啦

Sor 9
畫意真係頂唔順

Will
Rain P
Hottick
絕對應該入囉。

Will b bye

aiden

屌Hugo真係

唔睇決賽了 冇hottick

viu林奠真係唔係浪得虛名 完全逆民意而行

有mike就唔洗hugo啦 一個樣衰就夠

K Lau

k lau？

你的樣子如何

諗娶Jerry長勝都比人foul走。。

單論今次個表演 小魚好過佢地

Will k hottick

仆街啊will係咁多個入面已經最好睇個個咁都無十

Hottick

K lau 咁有料都唔入 痴撚線ViuTV

bad taste嘅係花蛆

屌你啲垃圾阻住曬啲位 K LAU呢 HOTTICK呢屌你老母

Oscar睇落仲矮過mc

Hugo 入到都好撚癲

Angus rainp will aiden klau hottick
去撚哂邊呀呢堆人

決賽唔使睇啦反正都係全民造馬

妖事單啦

一票不投契仔！
一票不投契仔！
一票不投契仔！

首bgm係咩？

Brian Hugo

係咪播足一節mv

hottick will klau adien

Will B

笑死我

oscar li又最後
屌 嚇撚死
唔好再唱歌呀 唔好再唱歌呀

哩個十強唔撚會cap
就咁post條link自己上viu睇

期待大王同免費巴會做d乜撚出嚟

今集好撚難睇

全民造星正式正名為
全台造馬 奶花蛆閪

Will B呀

joox啩

Will

will b

上季十強勁好多

全民造星？邊撚度全民
屌你內定哂10強先俾觀眾揀
hottick 2circle derekho will呢啲俾你哋foul撚哂喇屌

呢個節目專foul 勁人

唔會俾掌聲

係

入Brian係咩料

lokman塊面黑到

從此以後唔撚好再喺VIU見到屌魚OK？

還我波仔!

我想問邊個拎左專業大獎

Will Hottick Angus都值得入
大王 tank hugo 走啦

Will hottick同k lau都入唔到入免費巴大王
屌你老母花蛆

大王唱又唔唱得 有十強 食屎啦

要外型好點會係揀Brian 唔揀k lau

Brian都入

啪骨？入！
本身廢但有少少進步？ 入！
大熱？入！
屌你老花 還我 Aiden Will Eagle June Hottick Lu 啊仆街！

葉鎮浩我愛你！！！

屌雖然我好僧小魚但又真....

Aiden b

Lokman心諗又foul鳩晒我班兄弟

K BB
Hottick
Will

831框架

傳聞造星
不斷放D風出黎話邊個大熱邊個好多FANS
痴撚線

炸爆viutv就有

做乜春

唉

統一票源

唔撚睇決賽 決定單獨睇Oscar mc算

Anson lo

Oscarli bb加油啊 我愛你

屌 hugo都入

No Will No K Lau No Hottick
食屎啦viutv

屌你老母10強造馬咁造

睇豪dee好過

入K入Aiden好過喇

覺得波仔仲好過大王同免費巴

如果你話唔似”星” foul 走jerry 繼文
你又俾hugo入？
佢唱得，jerry 繼文唔跳得咩？
用jerry腔話一句:屌你咩！

算啦
都係花姐話事多
評判同導師都係叫佢講兩句，加住就剪入去啦
花姐上一季幫咗好多人、幫埋viutv
花姐今季害咗好多人、害埋viutv

教主

今年連同學會吹水都冇

要括弧 支那版
十個參賽者一半都唱蝗語

都係得返Angus一個

契仔s全票通過，造馬造得好徹底。

我想will, 表弟入10強。
唔要Brian, hugo

姣婆有份
收皮啦免費巴
收皮啦大王

教主 成個星期前既事啦

屌，k lau咁撚正都冇

大家唔洗咁擔心嘅
Anson lo上年30強夠比人踢走咗啦
成隊error 得肥仔入到決賽

有實力就有機會

不和？

因為今round k 自殺

K Lau呢！！

漏左k lau
走多個Brian唔該

K Lau都值

無angus 唉
仲想睇佢跳舞
決賽淨係睇mc夠了

Will b

屌你Brian George 誓死追擊佢兩個

不如我地搞個民選十強啦 呢度10個有幾多個真係值十強
利申覺得2circle實力係入到嘅

做馬做到咁，我睇都係做馬嘅pd 101條氣仲順啲

想問頭先首bgm係咩？？

筆直低到

屌魚你啲小眾真係唔撚好睇
再見了

難睇到
下節係咪又要播mv呀

屌你老母 嚇撚死人

sorry, 甩左好耐最近好忙

Will and K bb

崔可迪我愛你
輸俾d進步之星真心唔抵

Rain P都係啊

唔撚使睇免費巴一定捧做冠軍 實力派Oscar li第二 同上年一樣 食屎啦花蛆

開始狙擊到決賽排名出爐

一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！
一票不投契仔！！！

點都唔會差得過brian啦

Mike

K lau

成也花姐 敗也花姐
花姐你退出唔好再做電視啦

駁唔到
比番個位hotick/Klau

佢終於走

全民冇份參與架

Mc

無angus

5票隱形人
5票大王

無諗過brian入 k lau無得入

2circle係今季遺珠之一

好想個如果真係有投票機制
邊10個攞top10
但可能3個位畀左youtuber

上年有幾條友吹奏就以為自己係武則天
三分顏色想大紅

All in MC

順手唔好再做經理人啦

仲有Hugo
呢三個都好撚難睇

無angus屌

點解hottick會入唔到

想知*

真啊 起碼質素都好啲冇咁嬲

依十強真係好假 花姐唔好搞s3喇

真心覺得入圍都算
五票全部通過係咩玩法？

屌咁隻豬hugo夠自殺唱得好難聽
算9數啦

Brian 個位俾Aidan 好d

全能到仆街嘅梓豪你都敢FOUL
咩十強就算鳩數啦

同意
Poki一早就foul咗 之後都可以發揮到
利申 我愛Error

屌咪係囉點解係大王Brian??????

3大契仔可恥

Real

真
唔好咁自以為是啦，當正自已世界級監制
其實mirror都好撚霉

一陣去聽大王首歌先

個樣毒啫唔好咁啦

要投oscar bb了

支持

In JJ MC Oscar Li we trust

係花蛆造馬

我覺得要諗諗 ＭＣ頭３幾穩
但２，３名真係最易俾花姐造星
除左ＭＣ 仲可以投邊個呢

花蛆枉為黃絲
viu林奠

好想睇佢跳舞

好撚鳩興呀屌

Agree

講真 睇就睇單次表現啦 咩佢進步左好多
7左就係7左
一票不投免費巴同鬼食泥大王

為Hottick Angus Klau默哀

poki唔係二十強咩

Oscar Li就未必有更好嘅表現？
屌你老母芝娃娃一個好嘅表演都冇呀！！！
垃撚圾

支持 Eagle

Error正好撚多
快吞轟

oscar li

是撚但啦

我想睇嗰啲又唔俾我睇
佢哋話想睇嗰啲 我完全唔想睇

頭三已定 免費巴舊垃圾一定有份

屌你老母viutv

呢十強同上年十強 真係得啖笑

起碼人地有實力又靚仔又謙虛！！！

係20強

廢星黎講係第1屆

大王免費巴 屌你老母

屌你老母george

炸爆佢老母

其實佢都係返去做Cctvb啦
佢之前有個專訪話 本來上年拍完造星就辭職

唔係喎 好早foul咗
八兩金

俾佢攞個冠軍俾佢爸爸睇啦

oscar同陳樂

係就快啦

193先係最早foul果個，
但你睇幾多妹妹鍾意佢

連登十強：
1. Oscar Li
2. Eagle
3. MC
4. Mike
5. Will
6. Hottick
7 .K Lau
8. JJ
9. Justin
10. 2 Circle

去viutv炸生啤

樂仔投樂仔

咁多垃圾既10強好難得架

我覺得Lokman佢地同阿神應該會得好同聲同氣
阿神上年同今年LuLu被foul個陣講個啲野罵得幾狠

MC
JJ
Oscar
Justin

Cotton都仲有啲進步 仲可接受
但炎症 波仔 真心不了不了

JJ
Oscar

我覺得佢冠軍都穩陣啦，除非決賽嗰日冇啦啦忽撚咗

瘋狂慶祝屌魚收皮區

好後先foul

HUGO好撚柒

大王次撚次入圍都話俾機會 99強入到十強個評語一鳩樣
靚仔 唔足夠 俾機會 要努力
我吊你老母臭西呀
做馬做到咁撚出面
當香港觀眾傻架？
大王我吊你老母呀

最後一節係廢話

如果mirror攞埋叱咤「我最喜愛的組合」
花姐肯定覺得係因為佢
跟住又亂嚟鳩棒佢自己認為好嘅人
真係害撚死mirror
仲要唔撚比mirror去其他viutv節目

上季好睇太多
今年多咗嗰重意義咪係劇本黑哨同造馬囉

仲好意思播透五個月前話自己公平 屌你老母

agger

呢班人 可以點炸

2ciricle

梓豪又未至於全能既 吹大左
利申 梓豪打手

Justin麻麻

？？？１７分

旁白有隱喻

真
仲好懷念佢隻手整親跳舞嗰幕

加持

你唔記得仲有阿tank呀？
花蛆三甲：大王 隱形巴 tank
邊輪到mc

屌你老味仆街花蛆

屌你老母viutv林鄭
做馬做到咁你同假普選有咩分別
格硬入咁多篤屎要人揀
好耐無睇電視睇到咁撚嬲

齊賀屌魚唔入圍
屌你睇一次眼壞一次
保障全民眼睛

第一Oscar
第二Hottick
第三不關我的事

躝啦

知道D野喎師兄

193 怎斷手

免費巴對眼係咪整過

決賽同一賽制就要睇大王扮狗仔怒叫兩次

RB kolor啦 屌

上輯真係好好笑好有創意

全民造馬 唔排除會俾viu造佢

MC冠可接受

免費巴士

所以無投mirror

All in 投Oscar bb
Viu我DLLM!!!!
K Lau 呢 Rain P呢！！

嬲撚到想炸生啤了

收皮啦 OscarLi同Hugo唱到屎咁都入到

屌你老母

全能到仆街 仆街都型過人

mc

靚仔
又夠鳩
好得意

真係好撚嬲屌你花蛆

All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC
All in MC

mc個拉票hea撚到

同意

Oscar Eagle Hottick 2 circle

見返mc心情好好多

無阿LU

Tank咪撚再唱。屌你

我老婆一見到tank 就叫佢去死

其實點解大家咁鍾意Oscar Li
佢跳舞係ok 咁淨係得跳舞咁點解唔要個dancer 算？
佢又唔係靚仔

193好正

仲有我個Lulu吖

無angus屌你

等我可以成為冠軍好可愛

sureeee

mike樣衰d定hugo?
我就覺得color con完勝

*會一齊屌得好同聲同氣

希望Oscar Li / MC 贏

Ok mc

Tank 求你唔好再唱啦

Mc bb all in

brian近睇真係好恐怖

仲有 有進步

Lulu頂Mike就完美

其實花姐一個搞死晒成個製作組
製作組都可能心諗︰屌你 花姐，你咪撚多爹啦，點撚樣剪呀

一齊炸花蛆ig George Brian屌

禁你去吃屎啦
食粥定食飯

大咩王
芝娃娃

屌 好撚嬲
花蛆造星造馬造得咁明顯
做臭哂viu個朵
大王同免費巴呢兩件垃撚圾
還我will同 hottick

食粥食飯 返去啪骨啦屌你老母

再見喇屌魚
咪俾我再見到你

Brain 你一世食粥啦

大王連個rap字都讀成咁

Justin bb I love u

HUGO做女人做到傻撚咗

唔撚明點解有brian

到此為止

JJ最後個手勢

大叫死黑警啦造星肥媽

遠睇都恐怖

佢個樣係好特別
嗰種妖味得佢carry到
真係想繼續睇佢

睇完hugo睇justin覺得justin好靚仔

肥媽

mc/oscarli

收皮啦免費巴！
射落海都唔比你啊
講笑 投MC / Oscar

7

完全唔記得左Justin都入左

Agger 仲有阿Lu

心目中三甲
MC
Oscar
JJ

痴撚左線

覺得MC同JJ冠亞季走唔甩

Mv 來了

肯定係有mon po
免費巴士同大王

又播mv我屌你老母

賞心悅目好多
pd101實力中下嗰啲都好過呢度top嗰啲
我個samuel仔

Justin 好 cute

又播mv

mv時間

挑戰播10分鐘mv

又MV

又播
屌

MV時間

屌撚死你屌魚走啦屌

又呃鐘屌你

其實比起有大王免費巴仲震驚

mc呢？

喺呢班人入面 都唔知可以投邊個
Oscar/ Jj ????
但又覺得佢哋唔值冠軍

屌真係好嬲

依家想睇呂爵安 又唔想見到其他３個

rap都未讀得正

睇完反而覺得大王同免費巴入到都唔係唔合理
反而oscar 今次堅係表演差，只係靠第一round令評判印象太深刻入
不過我都想佢入嘅

預咗會收成堆負皮

大王你除咗rap仲可以表演乜

你睇下呢班十強既人咩料先啦
唔鍾意佢可以係邊個
Btw鍾意佢夠藝術家

躝啦阻住，跳唱rap都唔得

hea到

播10mins mv

等陣睇兒登女

走火入魔

屌真係又播mv 啲燈同個鏡頭chok撚到白內障

我要lulu

Justin B so cute

MC Oscar

又呃時間 十分鐘呀屌你

佢唔唱歌d表演係好好睇的

三甲一定要有mc oscar

Hugo決賽唱肥媽有話兒嘅話我就投你啦

講真 邊個仔仔唔MON PO 正常都有睇

屌真係播mv

好撚樣衰diu

垃圾

又播 煩撚到

agger
呢種氣質嘅囝囝好吸引

好心十強solo mv啦
viutv好撚懶

gchi

21分就播前傳

20分就播mv ，屌你老母呀

熄電視啦

今年班人有冇響節目跳過前傳

真起碼大王個樣好佢少少

因為佢真係有實力 有腦
諗出嚟嘅表現真係好好睇
講嘢又唔乞人憎

表弟進步左好多 個look又唔差
呀！！Will B唔入我好想死呀！

屌你個老母
剪接得咁垃圾
集集唔撚夠duration
Viutv真係垃撚圾 班幕後

播MV= 拖鐘

支持mc

冇囉好似

點解無angus

三甲
MC
JJ
OSCAR
完

MC 好撚正啊 連講嘢都咁好撚 我會投你㗎mc bbg你要攞冠軍啊

25分要捧契仔呀

垃圾節目

我阿媽問佢個鼻係咪整過

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (80)

根本成個節目就係花蛆撚尻我地
比我地搵到寶又out撚哂 比自己契仔入

最後個句認真呢？
見部份人都有接其他viutv節目

點解今輯無呢啲
除咗Edan嗰組
仲有啊Dee 娛樂圈拯救隊都好正

佢係舞台上嗰種charm無咩人做到，眼神動作定氣質都好特別，同埋每個表演既design都好獨特，單係99強抹嘴嗰下已經比好多參賽者參考左

Why no K Lau

較慢咗首歌？

唔明點解 Brian 入到

會唔會十強都被人贊助去啪骨

係
我都幾鍾意佢
啲表演好睇 只要唔撚好唱歌
好有魅力

呃鐘

G持！！！！